{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071412?place[place_type]=GID&place[gid]=1071412&place[latitude]=37.8136788187&place[longitude]=128.8955250378&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어뮤즈스파 펜션"
    },
    "text": "江陵鏡浦台に位置するモダンカップルスパペンションは青い海が見渡せる素敵な場所です。 客室内では海を眺めながらスパを楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者と一緒にいないと入室できませんし、ペットの同伴入室はできません。 予約の際は必ず入室時間を知らせなければならず、人数追加がある場合は事前に連絡をしなければなりません。 人数超過で入室できない場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。 入室及び退室時間を守り、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。 客室内では臭い食べ物を調理しないよう規定し、喫煙は禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 スパ及びジェットプールは15:00から23:00まで利用可能で、使用料金は客室料金に含まれています。 入浴剤の使用は制限され、清掃費用が発生することがあり、入浴剤による故障時には修理費を補償しなければなりません。 メゾネットタイプのIPTVとWiFi、オーシャンビュー、空気清浄機、プール、バーベキュー場などの施設を利用することができ、使用時の注意事項があります。 駐車場が可能で、周辺には鏡浦海水浴場、鏡浦湖、鏡浦台、チャムソリ博物館、烏竹軒、アンモクコーヒー通り、江陵中央市場、松香樹木園、海扇道などの観光地があります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までとなっています。 それぞれの客室は基準人数と最大人数が指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵鏡浦台はどのような場所ですか？",
            "answer": "江陵鏡浦台は青い海が見渡せる素敵な場所です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できませんし、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "予約の際は必ず入室時間を知らせなければならず、人数追加がある場合は事前に連絡をしなければなりません。人数超過で入室できない場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守り、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。客室内では臭い食べ物を調理しないよう規定し、喫煙は禁止されています。また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ及びジェットプールは15:00から23:00まで利用可能です。使用料金は客室料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用に制限はありますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は制限され、清掃費用が発生することがあり、入浴剤による故障時には修理費を補償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのIPTVとWiFi、オーシャンビュー、空気清浄機、プール、バーベキュー場などの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリ博物館、烏竹軒、アンモクコーヒー通り、江陵中央市場、松香樹木園、海扇道などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "それぞれの客室は基準人数と最大人数が指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 569
    }
}